喝兩杯白蘭地 條賓周好勁佢有波大屎忽 唔會被嫌棄

條賓妹出浴 中出舒服 鋤住我鳩根
我盤骨 已裂開

你著起白恤衫 如貞子一樣

佢坐枱on鳩鳩 常會被嫌棄

浮誇？

咸片的生活 街邊討活

謙哥？

放學icu主題曲？

我現時自己肯召妓?

邊句都改得，呢句要keep

我現時落街洗白白

悶極時巨根可亂勃

慶幸還勃得起？

還勃得好過作日？

我是淫賤洗乜避忌

常淪落去雞竇賣淫

我現時自己玩滴蠟 悶極時揼骨洗白白
慶幸還活得好 還射得早過昨日

記念當初買賣的過程

巴打們加油，我瞓先

扣題 SM同泡泡浴都比你玩埋
10/10

cls

strong post lm

馬丁改咗呢個名好唔慣

轉返舊名啦屌你

屌你啦，舊名？

諗唔到點作, 不過如果可以同你扯我扯有關係就正喇

100/10

你那碌大賓周 還偷偷轉動

見標題以為唔係做飯
特登鳩用做飯黎唱
點知唱出黎真係做飯

別來無恙

每次射入閪窿 無法被忘記

巨根很積極 多麼精液

韻，是刻意不押的

Lm

常令你中出 已射精 快睡醒

強烈要求歌名叫
韻，是刻意不押的

慶幸還勃得到 會唔會好d

慶幸還勃得到 還射得多過昨日

但一不小心 早洩點了

我做完 是鳩撚但但 冇用毛巾也怕邋遢

含下去 含下去 條女好啜得 口爆咗佢

屌 岩岩聽緊

誰猴擒射親過路人

王菲的陰道～多麼寬蕩

郭富城嘅強？

如今的鳩直 多麼鳩直

條賓周好直 扯得好直

條賓周碌莖 扯得好勁

佢有波大屎忽已經唔啱音啦

相信樓住係想打大波

推到有人唱

推到有全首

唔講咁多 一定要推

含下去 鋤下去 幸福賓周 扯到聽晚

悶極時巨根可亂fing

喝兩杯白蘭地 條賓周好勁
佢有波大屎忽 唔會被嫌棄
條賓妹出浴 中出舒服 鋤住我鳩根
我盤骨 已裂開

你著起白恤衫 如貞子一樣
佢坐枱on鳩鳩 常會被嫌棄
咸片的生活 街邊討活
為何淪落雞竇賣淫
記念當初買賣的過程

我現時自己玩滴蠟 悶極時揼骨洗白白
慶幸還勃得到 還勃得好過昨日
應付完自己的患難
爲未來改正我習慣
忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

你那張舊CD 還偷偷轉動
句句都夢一般 無法被忘記
王菲的孤寂 多麼孤寂 誰成為陌生過路人
你是否都掛念這個人

我現時自己肯做飯
悶極時自己可浪漫
慶幸還睡得好 還活得好過昨日
應付完自己的患難
爲未來改正我習慣
忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

這幅冰冷牆壁 怎麼鋪滿塵埃
望著掉色的相 為何還是發著呆
這張精緻床單 早該跟你離開
現在剩我一個 想起曾經

我爲何未懂得自白
我爲何未捨得學習
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我爲何未懂得站立
爲事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

Fun

痴撚線 笑到仆街

邊間教會？

我腐皮用得多就爛
為下盤改正性習慣
磨下去 鋤下去 但一經佐敦
總會搞嘢

我那碌大賓周 曾經多衝動
你阿嫂白雪雪 常會被調戲

條賓周很直 真的很直

完全唔知咩歌

喝兩杯白蘭地 條賓周好勁
佢有波大屎忽 唔會被嫌棄
條賓妹出浴 中出舒服 鋤住我鳩根
我盤骨 已裂開

你著起白恤衫 如貞子一樣
佢坐枱on鳩鳩 常會被嫌棄
咸片的生活 街邊討活
為何淪落雞竇賣淫
記念當初買賣的過程

我現時自己玩滴蠟 悶極時揼骨洗白白
慶幸還勃得到 還勃得好過昨日
我腐皮用得多就爛
為下盤改正性習慣
磨下去 鋤下去 但一經佐敦
總會搞嘢

我那碌大賓周 曾經多衝動
你阿嫂白雪雪 常會被調戲
條賓周很直 真的很直
誰成為陌生過路人
你是否都掛念這個人

我現時自己肯做飯
悶極時自己可浪漫
慶幸還睡得好 還活得好過昨日
應付完自己的患難
爲未來改正我習慣
忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

這幅冰冷牆壁 怎麼鋪滿塵埃
望著掉色的相 為何還是發著呆
這張精緻床單 早該跟你離開
現在剩我一個 想起曾經

我爲何未懂得自白
我爲何未捨得學習
恃住雄辯滔滔 隨便的把你喝罵
我爲何未懂得站立
爲事情出錯了負責
然後我 然後我 恨不得當初
懂得愛惜你

知太多唔係好事

乜撚野叫腐皮用得多？
呢句太有陳詠謙味道

然後醉酒屌錯人

晏啲再執 就過年忙到仆乖

你那張舊av 還偷偷轉動

哥哥嘅有心人？

原諒你大嫂掛住含

填得好過阿謙好多

曾光顧失聯的女神

我用錢去買來的呻吟

失聯轉幫襯

賓妹雙乳顏色 青春早已離開
面上掉色的妝 可時也是發著呆
我跟keeper寒暄 她該跟你離開
"現在剩佢一個"

偶爾3P叫床的確淫

我們剝哂衫褲製造人

同原本首歌一樣
Keep呢2句就得
我現時自己玩滴蠟 悶極時揼骨洗白白
慶幸還勃得到 還勃得好過昨日

我為何被疱疹突襲

拒絕含住滔滔

做乜撚野

頂唔緊笑咗

賓妹奔放鹹濕 碌鳩好慶唔得
極力幻想可以 能維持別噴下來
怎麼竟以如今 賓周仿似默哀
用盡力去谷佢 想起而家

佢為何未開始入閘
努力仍未捨得站立
以後唔掂都好 還未縮水照繼續

時常行落club有下文
每條女都讚頌好性能

朝早走去維園 賓妹跟你離開
就像是裝摩打 肥婆還是照樣來
碌鳩粗過羅庚 手指FIT過藤英
日日勃太多貨 好鬼咸濕
性慾強 落街肯召妓
悶極時自己屌大地
望住屏健身板 回味當初上電視
那陣時勃起得極慢 未及時粗過那洞眼
挫下去 挫下去 但一不小心 想切左你

有故仔好正

推到有mv

樓豬日日都改咁多歌幾時有得聽下

我唱無人鍾意

從脷尖頂到喉嚨~喔~

個喔好正

等睇成首

推到有完整版

推